其實仲差啲乜嘢

對唔住 有少少唔舒服所以七點半點左右已經走咗
六至八月差唔多每次都有去發夢
從一開波既鳩企去到運輸水土魔法都玩過
從一開波企到攰去到做到停唔到手
發完夢又去黐民宣 要做既野我都已經做盡

曾經老豆同我約法三章 唔好企咁前同埋要組隊
我冇一次做到佢既要求
完咗今日之後個人好攰 但係訓唔著 就好似721一樣
721嗰日喊到收唔到聲 今日一樣

其實香港係咪真係一次都贏唔到
好無助

聽日要幾點到機場